如果第一日睇完《復仇者4》之後去戲院每場開場之前都大聲劇透，香港會唔會暴動？

你會俾人打撚死先

香港暴唔暴動就好難講，但係我一定打7你條pk先

帶埋大聲公去效果更佳

香港人不嬲唔care
睇tvb 劇,
都一定睇預告,
報紙一定有劇透

咁可以睇埋end life喇

復仇4出咗果日，我唔會上任何論壇
廢事標題劇透

即刻block鳩左你先

用tvb劇做例子

無所謂, 當睇小丑
無人會理, 唔好以為自己好有影響力

你都唔好以為自己好撚型啦真心膠

下年清明就到你俾人拜

呢d 19英雄片10之89都係happy ending la. 冇所謂